---
author: mgalves
categories:
- Desenvolvimento
- Design
comments: true
date: "2008-03-26T22:45:51Z"
slug: screenshots-de-ie
tags:
- Ferramentas
- IE
- Mac
- Web
theme:
  name: twitter
title: Screenshots de IE
wordpress_id: 267
---

Quem desenvolve **sites** e **aplicações** **web** sabe: a coisa mais pentelha que existe é conseguir fazer com que as telas tenham exatamente a mesma aparência em qualquer browser (não, eu não faço parte daqueles que acham que um site deva ser desenvolvido para funcionar bem apenas no navegador que domina o mercado e o resto que se dane, a menos que seja para uma intranet homogênea..call center por exemplo). E para resolver isso, não tem muito segredo: é preciso testar, testar e testar.

Hoje em dia existem vários sites que geram screenshots de um site gerados a partir de vários navegadores e são uma mão na roda. No meu caso, que uso **Mac** para desenvolvimento de projetos pessoais (como o [Job4Dev](http://job4dev.com)), eu sinto falta de ver o resultado gerado pelo **IE**. Por isso, o site [http://ipinfo.info/netrenderer/index.php](http://ipinfo.info/netrenderer/index.php) é uma ótima pedida: gera **screenshots** gerados por várias versões do IE e ainda por cima é extremamente rápido.
